走走走，又話尊重前線決定

宜家又有班網上軍師喺到吹風，唔走咪唔走囉

成鳩日叫人撤，又唔喺現場

Block

講緊轉場 五毛你同我收皮

善用起底功能

多謝

每次到後期，就會成個連登都叫人散

咪就係，徹唔徹現場決定

個個話轉場黃大仙，撤你老母

轉場啊

推比前線睇

轉場咪係咪要喺老銅到徹出先呀。

好簡單，如果話要尊重現場，咁佢哋無論決定留、徹或者其他都唔輪到網上軍師指點

佢哋未必時間睇連登或者現場signal唔好

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

琴日今日都話hit and run
宜家唔走送頭?

專你條命咩
前線成日死守搞到比人拉呀

不被捕不送頭不死守不戀戰
走走走走走走走走走走走走

現場決定

吹得多冷氣係咁

咪就係現場啲人轉緊囉現場同連登一樣，唔係得一個人㗎

我係不齒啲網上冷氣軍師喺度指指點點啫

前線d鬼決定

大家終於知奶嘢

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

屌你勇武柒頭 入撚哂黎！